```
Задание

Предполагаем, что в тексте числительные идут всегда перед существительным, к которому они относятся. Вывести все существительные, о которых говорится, что они "пятые".
```
[диаграмма классов](https://app.diagrams.net/?src=about#G1-nkFRpMb5QshnLGQoW8dKmzVb_A466bX)
